武漢新型肺炎初步判定為新型冠狀病毒

姐係咩？

超級變種sars

SARS就係冠狀病毒嘅其中一種

變種沙士

真係病毒既話
口罩係冇用，要全身保護衣先有用

2003年SARS就係冠狀病毒

好驚呀

我覺得唔會完全無用 只不過中招機率會大左

又準備冚家剷

足足兩個月先判定到，專才？邊度專，睇過？

屌！

希望未人傳人，不過應該都快變種

邊有咁易

其實好大機會已經傳左去其他省份

姐係變種SARS

有冇諗過係隱瞞

科技進步，用超級電腦比對以前既冠狀病毒，係咪新款。有幾撚難

應該人傳人咗，咁多人無去過個濕鳩街市都中招

全民口罩嘅時刻終於到！d 籃屍仲唔乖乖地戴返個口罩

WARS

我覺得係香港爆出黎佢地先肯disclose
抑或香港都無諗住講
係有護士爆料先覺得隱瞞唔到

係囉，上網㩒幾個制就得

全民訂PAPR

即係 新SARS?

一定唔止傳黎香港 其他省份

廣義上可稱謂 變種沙士

SARS 同埋 中東呼吸綜合症都係冠狀病毒嘅一種🦠都係可致命

武漢鄰近地區如果大規模爆發

支那豬就 gg了

放心實會
武漢係全國鐵路中心
黎緊春運

中共送大禮

睇下啲消息可以封鎖幾耐

厲害了我國

唔好傻 係收收埋埋唔公開 支共時做法一向都係咁

新型冠狀病毒...唔知會改咩名?

仆街

已經傳左啦，去過都中招，唔通個個都食野味咩，依家係希望死亡率唔高

中國只有武漢有事 其他地方都冇 呢隻病毒好廢

口罩隔唔到病毒
但冠狀病毒大多靠飛沫傳播
PM 2.5外科口罩已經杜絕大部分傳染嘅可能性

過年好多蝗會死返外省，放心

病毒係可以穿透口罩
但載住口睪有水氣，可以擋住病毒
之前上網有人講左

乜野都有安全風險
但係唔做就大機會好多

宜家先講 祝大家好運了

即係新沙士

中共送大禮真係無撚講錯